中秋節被炒後的第一天，我開始有陳同佳(佳囝)嘅感受……

最後一個月翻工，依家我大撚曬
本身9：00要翻工，我8：55仲係餐廳食緊早餐

2020-10-05 雨
是日天氣不佳，遲下先翻工

見住啲傻鳩係最大雨個陣走出去淋
我係餐廳食到收曬雨先慢慢行出去

留意左你一陣，同我情況好似，但我想祼辭

我都想裸辭

你打算幾時祼辭？

同感
比老細炒撚左, 好在搵到新OFFER,
E家日日番去HEA,爽撚到仆街

好型

仲掙扎緊今日返到公司坐低，第一個諗法就係辭工，完全唔想做野

我都係覺得自己無哂動力，捱唔到年尾
諗住聽日就交辭職信

交啦

冇叫你做嘢咩

無
個仆街老細比隻獲我食,
仲邊夠膽比野我做

如果真係有人咁夠膽呢

裸辭Ed

最尾一個月仲日日忙到狗咁

我會hea做

份工好難頂?

返8點半, 十點半都重響床上面

射得令

返公司食個飯，飲埋個tea 就收工啦

巴打你就爽, 我仲要HEA到6點先有得走人